【星島日報】：周永康在獄中研讀佛學的跟隨釋迦牟尼，改名【釋永康】。

周永康透露自己較入獄前瘦了3至4公斤，相信原因是在獄中吃營養餐，食物較清淡。被問到潛修佛學的周永康是否已改名「釋永康」，他澄清自己確有學佛，但未有改姓，「我都係跟阿爸姓」，不知道相關報道來源。他又補充可能是黃之鋒、羅冠聰等人在Facebook上的開玩笑言論。

法號係咩？

永康

永康大師